Um Erweiterungen für das MasterPortal zu schreiben und beizutragen finden sie hier weitere Informationen.

* [lokale Entwicklungsumgebung einrichten](setup-dev.md)
* [lokale Entwicklungsumgebung einrichten mit proxy](setup-dev-proxy.md)


Es sind folgende Code-Konventionen einzuhalten:

* [Code-Konventionen](conventions.md)

Um Code dem Projekt beizutragen ist der Workflow und die "Definition of Done" einzuhalten:

* [Git-Workflow](git-workflow.md)

Zum Schreiben von Unittests:

* [Test-Dokumentation](Testing.md)

Um Code zu schreiben der nicht im Masterportal-Repository landen soll sondern als Custom-Module eingebunden wird:

* [Custom-Modules](customModules.md)

Weitere Infos:

* [Tutorial: Ein neues Modul erstellen (Scale Switcher)](02_tutorial_new_module_scale_switcher.md)
* [Community Board (Entwicklerforum, Issue Tracker)](https://trello.com/c/qajdXkMa/110-willkommen)